((求救))如果搵立法會議員幫手,佢地會唔會應機?

事關我有屋企有親人因意外而要切左隻腳係上年六月既事,咁事隔一年!!份保險因為醫生未寫上屬於意外原因,所以不獲賠償!大拿拿一百萬係一百萬咁我依家想搵醫學界立法讒員幫手,睇下有無機可以拎到醫院寫番意外!
有咩唔明問題,可以問我!!求各位幫幫我.